老人家應該用邊部智能電話?

佢想得閒同D親戚skype下

+1
Mon夠大

Samsung 2000蚊既機夠做

Nokia 3310

samsung多平價機揀 所以揀samsung唔揀其他android?

Motorola

呢部紅米Note 5好似幾抵 2千有找但係d spec唔錯

作業系統:Android 8.0 + MIUI
顯示屏:5.99吋
解像度:2160 x 1080 FHD
處理器:驍龍636八核處理器
前鏡頭:1300萬像素
後鏡頭:1200+500萬像素
容量:64GB
記憶體:4GB
功能:雙卡,指紋解鎖,SD卡槽
重量:181g
尺寸:158.6 x 75.4 x 8.05mm

一定mi a1 夠簡單

我上面睇到個部紅米note5好似好D喎 Dspec好D 個mon又大少少
都係貴個一兩百蚊

nokia

老人家比d高科技既野佢地做乜 整部3310打出打入咪得

佢想得閒同D親戚skype下 同埋佢話去睇醫生 見個個都有部係度督督下
我呀婆好醒既 學兩學就識用 千零二千咪比佢老人家撚下囉

Nokia 6

舊電襟唔襟?
有冇個D放大版呀 老人版咁

Samsung 摺機

仲有人用Skype

講緊老人家同d老一輩既親戚係咁上下 就算唔skype都可以line呀wechat call

舊電算係襟用
無得改到變傻瓜機咁樣，但係可以放到啲字同icon變到勁大

類似咁

呢個價都可以考慮下

Nokia 7 plus

9唔搭8

你估spec係一切咩 又要問又唔信
行Android one已經贏撚咗啦

你自己都識講啦老人家用
用咁好spec把撚
買a1/nokia 個os唔會lag好過啦
樓主on99